# Условие задачи

Напишите программу, которая при запуске выполняет поиск всех вложенных файлов, начиная с пути, переданным первым аргументом $base (например, /home/user) и содержимое каждого из них записывает в ключ вида data:${file}, где $file — полный путь к файлу.

- Перед началом загрузки ключ data:${base} и все ключи, начинающиеся с data:${base}/, должны быть удалены (обратите внимание на слеш в конце).
- Работайте только с обычными файлами (игнорируйте символические ссылки, сокеты и т.д.).
- Пропустите папки и файлы, если отсутствует доступ на чтение.
- Используйте конвейерный режим для ускорения процесса.